Just let me 放負

開定先
唔開心先再cm

做乜，talk lai listen listen

Lm

講黎聽下

你班花生友
不推文吖

我今日返咗去同嫲嫲食飯
佢話 我唔喺你身邊
你要好好照顧自己
我好掛住佢好唔捨得佢
但我冇得唔走
因為我同個老豆斷絕咗關係
間屋唔係佢 佢燥我嫲嫲話要dum我啲嘢
我又唔可以趕佢走
因為嫲嫲會唔開心

sor9
琴晚醉醉地
我個𢦀鳩老豆知我ac
喂你今年父親節冇撚得過開唔開心？
有冇覺得自己做人好失敗
定還是都係乜都怪鳩我吖？
廢人真係廢人

well
其實好撚燥
派一萬姐係我老豆又有錢鳩揈揈唔搵工
屌你老味 已經係癡嫲嫲住
屋租水電煤又唔係佢交
一個月嗰兩千家用
月尾又問佢借返
姐係冇撚俾過
男人老狗做到咁垃圾真係第一次見
床單十年唔換一次
買嘢飲買嘢食又唔會預嫲嫲嗰份
癡孖筋 好撚𢦀鳩